安心事件爆到六合彩金多寶冇人中都冇人講半句

下期成億
實有人中
差在係咪你

金多寶定期有人中
人地中咗我又唔會開心啲
但係咁大粒花生唔係成日有喎

下期就係我中

對上一次真係得黑鮑

講完咪又係煙消雲散
唔通有得擺佢出嚟輪米咩…

陳冠希都有得番生啦
依單真係碎料

此言差矣
能夠成為香港人茶餘飯後嘅談資
能夠為香港人帶來歡笑
嗰種正能量已經係翻度

相信都係應驗子華神講過嘅
我唔要你比錢我買走條片
寧願我比錢睇你仆街

呢啲先係真香港人核心價值吖嘛